나랑 뽁뽁이 이거 빨리 터뜨리기 시합할래?
빨리 터뜨리기 시합하자. 응?
이게 맨날 나보고 야 야 거리는 게 갑자기 들러붙기는.
야 야 안 그럴게. 오빠라 그럴게. 오빠, 누가 빨리 터뜨리나 시합해! 알았지?자! 시~ㅈ..
오빠만 하면 뭐하냐? 존대말을 써야지. 오빠 시합해주세요 네? 해봐.
오빠 시합해주세요 네? 자! 시~ㅈ..
앞으로 그렇게 말해 알았지?
뭐야? 이거 안해?
오빠는 원래 이런 거 싫어해.
오빠라 그러면 해준다 그랬잖아! 이 빵꾸똥꾸야! 그래 가!가!가! 나 혼자하면 되지! 나혼자 하면 나혼자 1등 하고 더 재밌지!아 재밌어! 하하하하! 아 재밌어!하..
